[推到毛EE睇到]要求民主派立即申請禁制令，禁止黑警處理公眾活動配備實彈槍

多次不乎合比例越級使用實彈謀殺市民

文明社會地區係唔會容許警員帶真槍處理公眾活動，如台灣

由於黑警已情現出有嚴重暴力傾向情緒失控，俾佢地帶真槍處理公眾活動係極度危險既事，加上已有其他防護裝備武器足夠處理現時問題，無需配真槍

申請埋禁制令要救求班狗唔可以蒙面，要出示委任證

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？